大家今晚十點準備好未？

好快

推

請問緊急法通過以後，俾唔俾窗邊咆哮？

呀

呀！721

Ok

準備好未

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

弱弱一問 有冇水泉澳既手足。。。

我p仔推唔到，幫手推

【光復香港】每天 十點 就會 準備